星期一恒指又千跌

熊軍終於拎返星期五失去既野

支持

就算升1000 都唔怕
因為熊證要打靶 必先要見26000
係人都知冇可能，25000 都比多佢

恒指，笑話

咁係人都買熊啦

開市不問價入熊

冇錯！
揸緊個信念鬼都耐我唔何！

先升後跌

一早應該千跌 搵幾條屍zip住對逃生門做咩鳩

明白 即係要買牛

啲牛死Q曬，隻船邊面重就沉邊面

星期五熊軍有D咩好失去??
全日跌二百幾喎

咁實有啲熊軍喺跌 1800 點嗰彈追貨

冇高位放熊
都唔見成千點啦

熊軍 集合！

你咁樣講完又真係驚驚地

聽日開市睇返呢個post

熊軍唔好咁多幻想啦大市見底啦認命啦

信政府唔怕

熊軍我地一齊拎返當日失去既野!!!!!!!!!!

好利申揸3手熊

就算唔見底個跌幅都應該有限啦
兩個幾禮拜前後高位插咗6千點
佢果啲公司又唔係垃圾又唔係廢紙應該都一定嘅價值嘅
一日千點波幅應該有但應該唔會再入日日插2千點

牛軍準備數錢

逢高加沽

外國宜家先開始爆，我就唔信唔跌落去

真，依家識玩一定買牛傻仔先沽

有平牛唔買 買貴熊？
開市跌=特價牛
中共逆回購5500億=升

咁都唔坐順風車？！

牛gel

仆街連燈仔開post
咁星期一實千升了

agree, 等數錢

國家隊入市 緊係拉高俾佢地接貴貨

屌 又燈

放心啦 國家隊一定頂住

咪燈啦 重熊

連燈仔

IFC底 唔怕～

真巴打 我都重熊

其實牛熊證重唔重貨/回收幾多 同恆指升跌有咩關係? 好似重唔重牛/熊都係睇美股走勢

仲差麵神開口
就可以發揮連燈最大能量
千升

唔好話買唔買牛啦依家點都唔應該買熊啦
吊頸都要抖下氣啦唔通真係日日插2千drop to zero咩你跌到一個位都要比啲平台區等啲傻散以為跌定曬可以入場接貨啦
你日日咁插落去傻散傻嘅都知未插完啦

講幾多都無用
都要等麺媽

唔好講咁多先
星期一肯定裂口插落去，到時又肯撚定一大班人掃牛，因為平牛最吸引。
睇weekend Wall Street 都跌到仆街
仲揸重牛+話升果d 真係笑撚死

跌既原因係咩

FF完未

如果轉升既話
恒指2萬3個陣做咩唔撈底呀
你唔撈底姐係你都覺得有得跌啦

熊軍一定要攞返失去既一切

港女其實好難估 日日都好似買大細咁

香港行龍市
舞上舞落殺晒兩邊

btw個市啱啱先步入熊市
邊有咁快完
短期當然會有大波 不斷上上落
中期黎講唔樂觀

而家唔係以前個d 金融風暴，唔可以用常理去計，特別係港女，所以應該又升啦

果樣真

啱 師兄識啲野

諗起牛軍手上牛仔聽日又貶值就想笑

熊軍準備好千跌未

全球救巿24000反彈到24300
美國升1900香港升500
大陸5千億，升1000
復工升~升500
26500

支持

直落10000 點

跌到仆街

美國每個禮拜買5000億美元， 仲要就嚟大減息， 中國就星期一減存款準備金， 就算唔升都唔會跌啦

強帖留名

一星期前既預計消息
咩都消化完

重點係啲錢實質落左去個金融體系度

又燈

結果減多一厘息

如果一陣跌5000點
會唔會好多人真係上Ifc

WTF are you doing FED

咪傻

道指期貨已經跌緊800點

港股會照升大家唔駛驚

美股期貨熔斷埋

上次就話冇可能上返二萬八，連燈指數

呢個post係熊仔圍爐搵自信心

真 其實關港女咩事

一向唔跟美股

股樓繼續gogogo

港女永遠都插咗先

假設最壞情況 跌到咩位先有支持
利申 我都信起碼千升 個市咁。。。好

點解